有冇巴絲喺海洋公園到返工？

點解間公司可以咁垃圾。。。。
返工個間表又冇用，晚晚等到11點幾先知第日返乜時間
又可以比女同事r鐘賺錢

帶我入去玩ok?

你地supervisor問題 我果邊1-2點就出

PT 50蚊都冇,狗鐵都好過佢

咩dept? Retail?

有50

狗鐵都講緊59蚊仲要免費搭車

我14年做果陣得45

你係波板糖人？

波板糖呀

有諗過做
但驚見到熟人
仲要最多返72個鐘
太少

重點係人工太低,雖然唔洗做,但係好悶

一日先得果500都唔夠

做迪迪尼好過啦

做照顧熊貓個位要求高唔高